連登有冇人玩製曲

我在此發誓我要做一個出色既ghost producer!
有無ching識打碟混音?eg玩fl12,先鋒
小弟新手多多指教，想請教一下各位ching
聽電音聽到著哂火，真心想學精做出一首聽到自己出哂耳油扯哂旗嘅歌

反正都訓唔著,起身學野先